失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

哦 你有錢咪可以囉
我無

渣ga

咁你Payme少少錢比我？

全世界個個都係咁咪會天下大亂

釣得果三個新會然，你仲渣啦⋯⋯

仲有得借失業金

返工都係做d差唔多既野

有錢唔做都得添，唔使失業先正架，一邊打工一邊蛇仲正，又有錢又唔使做，你話邊樣好啲啦

點先搵到hea工? 靠不斷撞?

失緊

保安好似ok

預先模擬退休生活

可以做好多之前想做的野 整理生活的瑣碎事 真係好好
同埋會發覺有壓力的工作環境 真係唔應該忍
有時間陪多尐屋企人仲好

全世界都公務員人工
公務員貨仔會點

點解仲要SEND信搵工.咁正

你打算永遠失業？

聽日星期一，特登早起出去食早餐先

咁啲腦細咪好徬徨?

失業後你有錢用就正啫